<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">စထာပါနာ လီမိတက်</string>
    <string name="menu_Open">Open</string>
    <string name="close_menu">Close</string>
    <string name="sathapana">စထာပါနာ လီမိတက်</string>
    <string name="branches">ရုံးခွဲများ</string>
    <string name="about_sathapana">"စထာပါနာ "</string>
    <string name="services">ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="news">သတင်းများ</string>
    <string name="loan_calculator">အတိုးတွက်ချက်မည်</string>
    <string name="human_resources">" လူ့အင်အားအရင်းအမြစ်"</string>
    <string name="financial_literacy">ငွေကြေးတတ်မြောက်မှု</string>
    <string name="register">" မှတ်ပုံတင်ပါ"</string>
    <string name="word">စထာပါနာ လီမိတက်</string>
    <string name="limited">လီမိတက်</string>
    <string name="login">" လော့ဂ်အင်"</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="Loan">ချေးငွေအမျိုးအစား</string>
    <string name="hello_blank_fragment">" မင်္ဂလာပါ အပိုင်းဗလာ"</string>
    <string name="API">AIzaSyBSZCn_WxIXXzIqO-nv6VovHOSsGCqU-nY</string>
    <string name="hyperlink1">"<a href="">အသေးစိတ်ကြည့်ရှုရန်</a> "</string>
    <string name="hyperlink2">"<a href="">အသေးစိတ်ကြည့်ရှုရန်</a> "</string>
    <string name="nyein">Nyein Win is the best person.</string>
    <string name="award">" ဆုများ"</string>
    <string name="repayment_method">" ပြန်ဆပ်နည်း"</string>
    <string name="loanAmt">ချေးငွေပမာဏ</string>
    <string name="tenor">ချေးငွေကာလ</string>
    <string name="Cal_loan">တွက်ချက်မည်</string>
    <string name="Rpayment">ပြန်ဆပ်ငွေ</string>
    <string name="tnor">ကာလ</string>
    <string name="mmk">ကျပ်</string>
    <string name="month">လ</string>
    <string name="principal">လစဉ်ပေးဆပ်ရမည့် အရင်း</string>
    <string name="interest_1st">ပထမ လ ပေးဆပ်ရမည် အတိုး</string>
    <string name="monthly_interest">လစဉ်ပေးဆပ်ရမည့် အတိုး</string>
    <string name="first_D">ပထမ အကြိမ်သွင်းငွေ</string>
    <string name="saving">"မဖြစ်မနေစုဆောင်းငွေ  (၅)% "</string>
    <string name="upfont">ဝန်ဆောင်မှုနှင့်စာရွက်စာတမ်းခ</string>
    <string name="social_welfare">လူမှုဖူလုံရေး</string>
    <string name="last_D">နောက်ဆုံးအကြိမ် သွင်းငွေ</string>
    <string name="total">စုစုပေါင်း</string>
    <string name="Ag_loan">စိုက်ပျိုးရေးချေးငွေ</string>
    <string name="B_loan">စီးပွားရေးချေးငွေ</string>
    <string name="R_Pay">ရုံးတွင်လာရောက် ပြန်လည်ပေးဆပ်ခြင်း။</string>
    <string name="R_Pay0">ဒစ်ဂျစ်တယ်နည်းလမ်းဖြင့် ပြန်လည်ပေးဆပ်ခြင်း။</string>
    <string name="brand_Address">ရုံးခွဲလိပ်စာများကြည့်ရန်</string>
    <string name="ongo">Ongo မှပြန်လည်ပေးဆပ်ခြင်း</string>
    <string name="On_Re">စထာပနာ၏ အသင်းသားများအနေဖြင့် ကုမ္ပဏီသို့ချေးငွေပြန်လည်ပေးဆပ်မှုကို Ongo Mobile Financial Service ဖြင့် လွယ်ကူစွာ ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။ အသင်းသားများအနေဖြင့် လစဉ်ချေး ငွေပြန်လည်ပေးဆပ်မှုဇယားကို မိမိနှင့်တပါတည်းယူဆောင်ပြီး နီးစပ်ရာ Ongo ဝန်ဆောင်မှုကိုယ်စားလှယ်များထံသို့ သွားရောက်ပေးသွင်းပြီးပာက လက်ခံရရှိကြောင်းပြေစာကို တောင်းယူရပါမည်။\\nဝိုင်းကြီးချုပ်စနစ်ဖြင့် ချေးငွေဝန်ဆောင်မှု ရယူထားသောအသင်းဝင်များ (Group Loan Clients) ဖြစ်ခဲ့ပာက အသင်းဝင်တစ်ဦးစီအတွက် ငွေလွှဲမှုတစ်ကြိမ် (Customer ID တစ်ခုချင်းစီအတွက် ငွေလွှဲမှုတစ်ကြိမ်) ပြုလုပ်ပေးရပာမည်။ Group တစ်ခုလုံးအတွက် ငွေလွှဲတစ်ကြောင်းဖြင့် လွှဲလို့မရပါ။\\nငွေလွှဲကျသင့်ငွေမှာ ငွေလွှဲမှုတစ်ကြိမ်လျှင် ကျပ် ၂၅၀(ကျပ်နှစ်ရာ့ငါးဆယ်) ဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="wave">Wave Money မှပြန်လည်ပေးဆပ်ခြင်း</string>
    <string name="wave_re">စထာပနာ၏ အသင်းသားများအနေဖြင့် ကုမ္ပဏီသို့ချေးငွေပြန်လည်ပေးဆပ်မှုကို Wave Money ဖြင့်လည်း လွယ်ကူစွာ ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။ အသင်းသားများအနေဖြင့် စထာပနာလီမိတက်လုပ်ငန်းလုပ်ကိုင်ဆောင်ရွက်သော မည်သည့်ဒေသတွင်နေထိုင်သည်ဖြစ်စေ၊ မည်သည့်ရုံးခွဲမှ ဝန်ဆောင်မှုရယူခဲ့သည်ဖြစ်စေ နီးစပ်ရာ Wave Money ကိုယ်စားလှယ်များမှလည်းကောင်း (သို့) Wave Application မှလည်းကောင်း လွယ်ကူစွာပေးသွင်းနိုင်ပါသည်။\\n ဝိုင်းကြီးချုပ်စနစ်ဖြင့် ချေးငွေဝန်ဆောင်မှု ရယူထားသောအသင်းဝင်များ (Group Loan Clients) ဖြစ်ခဲ့ပာက အသင်းဝင်တစ်ဦးစီအတွက် ငွေလွှဲမှုတစ်ကြိမ် (Customer ID တစ်ခုချင်းစီအတွက် ငွေလွှဲမှုတစ်ကြိမ်) ပြုလုပ်ပေးရပာမည်။ Group တစ်ခုလုံးအတွက် ငွေလွှဲတစ်ကြောင်းဖြင့် လွှဲလို့မရပါ။ ကျသင့်သောဝန်ဆောင်ခမှာ ငွေပမာဏ အများဆုံးကျပ် ၁,၀၀၀,၀၀၀ (ကျပ်တစ်ဆယ်သိန်း) အထိငွေလွှဲမှု တစ်ကြိမ်လျှင် ကျပ် ၂၀၀ (ကျပ်နှစ်ရာတိတိ) သာ ပေးချေရမည်ဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="F_IEB">ဝင်ငွေ၊ အသုံးစရိတ်၊ ဘတ်ဂျက်</string>
    <string name="F_LSS">ချေးငွေ၊ ချွေတာရေး၊ ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="F_DM">အကြွေးစီမံခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="F_FM">ငွေကြေးစီမံခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="F_DW">ဒစ်ဂျစ်တယ်ပိုက်ဆံအိတ်</string>
    <string name="L_text1">ချေးငွေဆိုတာဘာလဲ</string>
    <string name="L_text2">ချေးငွေဆိုတာက ကိုယ့်မာ ငွေမရှိတဲ့အချိန်မှာ အရေးပေါ်ကိစ္စတစ်ခုခုကြောင့် ငွေလိုလာလို့ တစ်ယောက်ယောက် ၊ ဒါမှမဟုတ် ချေးငွေအဖွဲ့အစည်းတစ်ခုခုဆီက ငွေချေးလိုက်တာကို ပြောတာပါ။ ငွေချေးပြီဆိုရင်တော့ ပြန်ဆပ်ရမယ့် အချိန်အတိုင်းအတာတစ်ခု မရောက်သေးခင် ချေးထားတဲ့ ငွေပမာဏအတွက် ကျသင့်တဲ့အတိုးကို ပုံမှမှန်ပေးရပါတယ်။</string>
    <string name="L_text3">ငွေစုဆောင်းခြင်း</string>
    <string name="L_text4">စုဆောင်းတယ်ဆိုတာက ကိုယ့်ရဲ့ဝင်ငွေတွေကို အနာဂတ်အတွက် စုဆောင်းတာကို ပြောတာဖြစ်ပါတယ်။ အဲ့လို စုဆောင်းထားမှသာ နောင်ရေးအတွက် စိတ်အေးရမှာဖြစ်သလို အခြေအနေတစ်ခုခု ကြုံလာရင်လည်း အသုံးဝင်မှာပဲ ဖြစ်ပါတယ်။</string>
    <string name="I_text1">ဝင်ငွေဆိုတာဘာလဲ</string>
    <string name="I_text2">ဝင်ငွေဆိုတာ နည်းလမ်းအမျိုးနဲ့ဝင်လာတဲ့ ဝင်ငွေအားလုံးကိုဝင်ငွေလို့ခေါ်ပါတယ်။ဥပမာ-သားသမီးတွေဆီက ထောက်ပံတဲ့ငွေ၊ ကိုယ်ပိုင်ဆိုင်တဲ့ အိမ်၊ မြေတို့ကို ငှားရမ်းထားလို့ရရှိတဲ့ အခကြေးငွေ ၊ နေ့စားလုပ်အားခ၊ လခစား၊ ကိုယ်ပိုင်စီးပွားရေးလုပ်ငန်းမှ ရရှိငွေစတဲ့ နေရာပေါင်းစုံက ရတဲ့ငွေတွေကို ဝင်ငွေလို့ခေါ်ပါတယ်။ ဒါပေမယ့် ချေးငွေကိုတော့ ဝင်ငွေလို့ မသတ်မှတ်ပါဘူး။</string>
    <string name="I_text3">အသုံးစာရိတ်ဆိုတာဘာလဲ</string>
    <string name="I_text4">ဝင်ငွေဆိုတာ နည်းလမ်းအမျိုးနဲ့ဝင်လာတဲ့ ဝင်ငွေအားလုံးကို ဝင်ငွေလို့ခေါ်ပါတယ် ဥပမာ-သားသမီးတွေဆီက ထောက်ပံတဲ့ငွေ၊ ကိုယ်ပိုင်ဆိုင်တဲ့ အိမ်၊ မြေတို့ကို ငှားရမ်းထားလို့ရရှိတဲ့ အခကြေးငွေ ၊ နေ့စားလုပ်အားခ၊ လခစား၊ ကိုယ်ပိုင်စီးပွားရေးလုပ်ငန်းမှ ရရှိငွေစတဲ့ နေရာပေါင်းစုံက ရတဲ့ငွေတွေကို ဝင်ငွေ လို့ခေါ်ပါတယ်။ ဒါပေမယ့် ချေးငွေကိုတော့ ဝင်ငွေလို့ မသတ်မှတ်ပါဘူး။</string>
    <string name="I_text5">ဘတ်ဂျက်ဆိုတာဘာလဲ</string>
    <string name="I_text6">ဝင်ငွေဆိုတာ နည်းလမ်းအမျိုးနဲ့ဝင်လာတဲ့ ဝင်ငွေအားလုံးကို ဝင်ငွေလို့ခေါ်ပါတယ် ဥပမာ-သားသမီးတွေဆီက ထောက်ပံတဲ့ငွေ၊ ကိုယ်ပိုင်ဆိုင်တဲ့ အိမ်၊ မြေတို့ကို ငှားရမ်းထားလို့ရရှိတဲ့ အခကြေးငွေ ၊ နေ့စားလုပ်အားခ၊ လခစား၊ ကိုယ်ပိုင်စီးပွားရေးလုပ်ငန်းမှ ရရှိငွေစတဲ့ နေရာပေါင်းစုံက ရတဲ့ငွေတွေကို ဝင်ငွေ လို့ခေါ်ပါတယ်။ ဒါပေမယ့် ချေးငွေကိုတော့ ဝင်ငွေလို့ မသတ်မှတ်ပါဘူး။</string>
    <string name="D_text1">အကြွေးဆိုတာဘာလဲ</string>
    <string name="D_text2">အကြွေးဆိုတာကတော့ သူများဆီက ပိုက်ဆံချေးလိုက်တဲ့အခါ ကိုယ့်မှာ အကြွေးတင်သွားတာကို ပြော တာပါ။ အကြွေးဆိုတိုင်း မကောင်းတာတော့မဟုတ်ပါဘူးနော်။ အကြွေးမှာလည်း အကြွေးကောင်းနှင့် အကြွေးဆိုး ဆိုတာရှိပါတယ်။ ဒါကြောင့် အကြွေးတင်သွားတယ်ဆိုရင်လည်း အကြွေးကောင်းဖြစ်ဖို့ လိုပါမယ်နော်။</string>
    <string name="D_text3">ဝင်ငွေနဲ့အကြွေး</string>
    <string name="D_text4">ဝင်ငွေဆိုတာ နည်းလမ်းအမျိုးမျိုးနဲ့ ဝင်လာတဲ့ငွေအားလုံးကို ဝင်ငွေလို့ခော်ပါတယ်။ ဥပမာ- သားသမီး တွေဆီက ထောက်ပံ့တဲ့ငွေ၊ ကိုယ်ပိုင်အိမ်၊ မြေငှားခ၊ နေ့စားလုပ်အားခ၊ လခစား၊ ကိုယ်ပိုင်စီးပွားရေးစတဲ့ နည်းလမ်းမျိုးစုံက ဝင်တဲ့ငွေတွေကို ပြောတာဖြစ်ပါတယ်။ ဒါပေမယ့် ချေးငွေကိုတော့ ဝင်ငွေလို့မသတ်မှတ်ပါဘူး။ \\n ပိုက်ဆံချေးလိုက်ပြီဆိုကတည်းက အချိန်တန်ရင်ပြန်ဆပ်ဖို့ လိုတဲ့အတွက် အကြွေးလို့သတ်မှတ်ပါတယ်။</string>
    <string name="FM_text1">ငွေကြေးစီမံခန့်ခွဲ့မှု</string>
    <string name="FM_text2">လူတိုင်းမှာ ဝယ်ချင်တာတွေ၊ လုပ်ချင်တဲ့အလုပ်တွေ ရှိကြပါတယ်။ ပစ္စည်းတစ်ခုခု ဝယ်ချင်တာဖြစ်ဖြစ်၊ လုပ်ငန်းတစ်ခုခု လုပ်ချင်တာဖြစ် ဖြစ် ကိုယ်လုပ်ချင်တဲ့အလုပ်တွေ အကောင်အထည်ပော်ဖို့ အဓိကလို အပ်တာ ပိုက်ဆံပါ။ ဘာရည်မှန်းချက်မှ ရှိမနေဘူးဆိုရင် ပိုက်ဆံစုဖြစ် မှာ မဟုတ်ပါဘူး။ ဒာကြောင့် ရည်မှန်းချက်ထားပြီး ပိုက်ဆံစုဖို့လိုပါ တယ်။ ဥပမာ-အိမ်ဝယ်ဖို့၊ ကားဝယ်ဖို့ ပိုက်ဆံစုမယ်ဆိုတာမျိုးပေါ့။</string>
    <string name="DW_text1">မိုဘိုင်းလ်ဝေါလက်(Mobile Wallet)ဆိုတာဘာလဲ</string>
    <string name="DW_text2">မိုဘိုင်းလ်ဝေါလက် (Mobile Wallet) တွေ ခေတ်စားနေပြီနော်။ လူတိုင်းသုံးနေတဲ့အချိန်မှာ မိုဘိုင်းလ်ဝေါလက် (Mobile Wallet) အကြောင်း မသိလို့တော့ မဖြစ်သေးပါဘူး။\\n မိုဘိုင်းလ်ဝေါလက် (Mobile Wallet) ဆိုတာ အလွယ်ဆုံးပြောရရင်တော့ ဖုန်းထဲမှာရှိတဲ့ ဒစ်ဂျစ် တယ်ပိုက်ဆံအိတ် တစ်ခုပေါ့။ ကိုယ့်ဖုန်းထဲမှာ ပိုက်ဆံအိတ်ရှိနေတော့ အပြင်မှာ ပိုက်ဆံအိတ်ကိုင်စရာ မလိုတော့ဘဲ ဖုန်းကနေ ငွေရေးကြေးရေး ကိစ္စတွေကို လုပ်လို့ရတာပေါ့။</string>
    <string name="error0">ကျေးဇူးပြု၍ အချက်အလက်ထည့်ပါ။</string>
    <string name="error1">(၃) သိန်းမှ သိန်း (၁၀၀) ထိ</string>
    <string name="error2">၆ လ မှ လ ၃၀ အောက်</string>
    <string name="RM_text1">ခေါ်ယူရေးမူဝါဒ</string>
    <string name="RM_text2">လက်ရှိ ရာထူးနေရာများ</string>
    <string name="RM_text3">ရွေးချယ်ရေးလုပ်ငန်းစဉ်</string>
    <string name="RM_text4">သင်ယူမှုနှင့်ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှု</string>
    <string name="RM_text5">လျော်ကြေးနှင့် အကျိုးကျေးဇူးများ</string>
    <string name="RP_text1">SPNM တွင် လစ်လပ်နေရာအတွက် လျှောက်ထားရာတွင် ပြည်တွင်း၌ဖြစ်စေ ပြင်ပဖြစ်စေ လျှောက်ထားသူအားလုံးသည် သွားသင့်သည်။ အောက်တွင် ရှင်းပြထားသည့်အတိုင်း ခေါ်ယူခြင်းနှင့် ရွေးချယ်ခြင်းလုပ်ငန်းစဉ်များ။ သူတို့အရင်လုပ်မယ်။ ၎င်းတို့၏ CV ကို ၎င်းတို့၏ ပညာရေးအောင်လက်မှတ်များနှင့်အတူ ပူးတွဲတင်ပြပါ။ အတိုချုံးပြီး စာရင်းသွင်းတယ်။ အင်တာဗျူး ပြီးအောင် လုပ်ဖို့ ဆက်သွယ် ပါလိမ့်မယ်။ SPNM မည်သည်ကို သတိပြုသင့်သည်။ အလုပ်ရှင်အား ကမ်းလှမ်းရန် သို့မဟုတ် အတည်ပြုရန် အပြီးသတ်ဆုံးဖြတ်ချက်မချမီ အကိုးအကားစစ်ဆေးမှုများ ပြုလုပ်ပါ။</string>
    <string name="specialize_LO">အထူးချေးငွေအရာရှိ</string>
    <string name="L_Office">ချေးငွေအရာရှိ</string>
    <string name="CLO">ချေးငွေအရာရှိချုပ်</string>
    <string name="DCLO">ဒုတိယချေးငွေအရာရှိချုပ်</string>
    <string name="cashier">ငွေကိုင်</string>
    <string name="teller">ပြောသူ</string>
    <string name="AA">လက်ထောက်စာရင်းကိုင်</string>
    <string name="position_summary">ရာထူးအကျဉ်းချုပ်</string>
    <string name="download">လျှောက်လွှာပုံစံကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="LO_JD">Loan Office Job သည် တိုက်ရိုက် အမှတ်အသားပြုပြီး ချေးငွေထုတ်ကုန်ပစ္စည်းများကို ရောင်းချရန်ဖြစ်သည်။    အရည်အချင်းပြည့်မီသော ငွေချေးသူများကို ရွေးချယ်ခြင်း abd စုဆောင်းခြင်းမပြုမီ တိကျသေချာစွာ လုပ်ဆောင်ပါ။ ကောင်းမွန်သောဆက်ဆံရေးတည်ဆောက်ပါ။ ပစ်မှတ်အပိုင်းများ/ဖောက်သည်များနှင့် ချေးငွေအရာရှိကို ဆွဲဆောင်ရန် ကူညီပေးမည့် ဖောက်သည်ဝန်ဆောင်မှု၏ အရည်အသွေးမြင့်မားသော prviding အသစ်နှင့်/သို့မဟုတ် ရှိပြီးသားဖောက်သည်များကို ထိန်းသိမ်းခြင်း။</string>
    <string name="Lo_DR">တာဝန်နှင့် တာဝန်များ</string>
    <string name="LO_JDT">(၁) စျေးကွက်မြှင့်တင်ရေးအတွက် သုတေသနနှင့် ခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာခြင်း။ ကုမ္ပဏီ ထုတ်ကုန်တွေကို အများပြည်သူကို ရောင်းချပေးနေပါတယ်။ (၂) ချေးငွေထုတ်ကုန်၊ မူဝါဒနှင့် လုပ်ထုံးလုပ်နည်းဆိုင်ရာ သင်တန်းများကို ဖောက်သည်များ သို့မဟုတ် အသိုင်းအဝိုင်းများသို့ ပို့ချပေးခြင်း။ (၃) လုပ်ဖော်ကိုင်ဖက်များ၊ ဖောက်သည်များ၊ ဒေသဆိုင်ရာ အာဏာပိုင်များနှင့် အခြားသော သက်ဆိုင်သူများနှင့် ကောင်းမွန်သော ဆက်ဆံရေးကို တည်ဆောက်ထိန်းသိမ်းပါ။ (၄) ချေးငွေအရာရှိချုပ် သို့မဟုတ် ဌာနခွဲမန်နေဂျာမှ ခွဲဝေပေးသည့် ပစ်မှတ်အစီအစဉ်ကို အကောင်အထည်ဖော်ပါ။ (၅) အတည်ပြုချက်ရယူရန် အကြံပြုခြင်းမပြုမီ ချေးငွေလျှောက်ထားသူအားလုံးအား ဒေတာစုဆောင်းခြင်း၊ အတည်ပြုခြင်းနှင့် အကဲဖြတ်ခြင်းများ ဆောင်ရွက်ပါ။ (၆) ချေးငွေလျှောက်ထားခြင်းနှင့် ချေးငွေသဘောတူညီချက်ကို ပြည့်စုံစေရန် ဖောက်သည်များအား ၎င်းတို့ဖြစ်ကြောင်း သေချာအောင် ရှင်းပြခြင်းထက် ကူညီပေးပါ။ အထူးသဖြင့် ချေးငွေသဘောတူညီချက်တွင် ပါရှိသည့် အပိုဒ်အားလုံးကို နားလည်ပါမည်။ (၇) ပုံသေချေးငွေနှင့်ပတ်သက်သည့် ပြဿနာများကို ချေးငွေစောင့်ကြည့်စစ်ဆေးခြင်း၊ ပြန်လည်သုံးသပ်ခြင်းနှင့် ဖြေရှင်းဆောင်ရွက်ခြင်း။ (၈) မန်နေဂျာမှပေးအပ်သော အခြားတာဝန်များကို ထမ်းဆောင်ခြင်း။</string>
    <string name="SP_text1">ပြင်ပရွေးချယ်မှုလုပ်ငန်းစဉ်</string>
    <string name="SP_text2">ရွေးချယ်မှုလုပ်ငန်းစဉ်အား အောက်ပါအတိုင်းဆောင်ရွက်သွားမည်ဖြစ်ပါသည်။ လျှောက်လွှာနှင့် CV ကိုလက်ခံခြင်း။ ကျွန်ုပ်တို့၏လုပ်ထုံးလုပ်နည်းမှာ အောက်ပါအတိုင်းဖြစ်သည်-\\n \\nမိမိ၏ CV တွင် ၎င်းတို့၏ရာထူးကို မရှင်းပြသော မည်သည့်ကိုယ်စားလှယ်မဆို လက်ခံမည်မဟုတ်ပါ။ \\n\\nလူ့စွမ်းအားအရင်းအမြစ်ဌာနသည် အလုပ်ကြေငြာချက်လက်ခံရရှိသောအခါတွင် ဆန်ကာတင် CV တင်ရန် စီစဉ်ပေးပါမည်။ ရာထူးတစ်ခုစီတိုင်း၊ တည်နေရာသတ်မှတ်မှု၊ ရာထူးအလိုက်။\\n\\nလူ့စွမ်းအားအရင်းအမြစ်ဌာနသည် လျှောက်လွှာများကို စောင့်ဆိုင်းပါမည်။ ရာထူးတစ်ခုစီအတွက် ပိတ်မည့်ရက်မတိုင်မီ ပဏာမစိစစ်မှုပြုလုပ်ပြီး အလားအလာ 10 ခုထက်မနည်းကို ရွေးချယ်ပါ။ ဆန်ကာတင်စာရင်းအတွက် CV များ။</string>
    <string name="SP_text3">ဆန်ခါတင်စာရင်း လုပ်ထုံးလုပ်နည်း</string>
    <string name="SP_text4">ကိုယ်စားလှယ်လောင်းအဖြစ် ဆန်ကာတင်စာရင်းကို ယခင်ကဲ့သို့ ရွေးချယ်မှု စံနှုန်းများဖြင့် လုပ်ဆောင်မည်ဖြစ်သည်။ သက်ဆိုင်ရာအလုပ်အတွေ့အကြုံ၊ ပညာရေးနောက်ခံ၊ ပရော်ဖက်ရှင်နယ်အလုပ်ပရိုဖိုင် စသည်တို့။\\n\\nရွေးချယ်မှုစံနှုန်းအားလုံးနှင့် ကိုက်ညီသော သို့မဟုတ် ဖြည့်ဆည်းရန် ကျိုးကြောင်းဆီလျော်ပြီး သင့်လျော်သော အရည်အချင်းများနှင့် အရည်အချင်းများရှိသည့် ကိုယ်စားလှယ်လောင်းများ၊ နောက်ထပ်ထည့်သွင်းစဉ်းစားရန်အတွက် အလုပ်လိုအပ်ချက်များသည် ဆန်ကာတင်စာရင်းတွင် ပါဝင်နိုင်ဖွယ်ရှိသည်။\\n\\nအတိုကောက်စာရင်းဝင်သူများသည် HR ဌာနမှ အင်တာဗျူးဝင်ရန် ဖိတ်ကြားခံရပြီး အရည်အချင်းစစ်စာမေးပွဲများ ပြီးမြောက်စေမည်ဟု အကြံပြုထားသည်။ ၎င်းတို့၏ လျှောက်ထားမှုတွင် တောင်းဆိုထားသော မည်သည့် လက်မှတ်များ၊ ဒီဂရီ သို့မဟုတ် ဒီပလိုမာများ၏ မူရင်းစာရွက်စာတမ်းအထောက်အထားများ တင်ပြရန် လိုအပ်သည်။ အင်တာဗျူးကာလအတွင်း။</string>
    <string name="SP_text5">ကိုးကားစစ်ဆေးခြင်း။</string>
    <string name="SP_text6">အင်တာဗျူးအောင်မြင်ပြီး လျှောက်ထားသူများသည် ရည်ညွှန်းစစ်ဆေးမှုကို ခံယူရမည်ဖြစ်သည်။ ဒိုင်လူကြီးများမှတဆင့် ကိုယ်စားလှယ်လောင်း ကိုးကားသည်။ အကယ်၍ ဤအဆင့်တွင် ကိုယ်စားလှယ်လောင်းတစ်ဦးသည် ပြဿနာကြီးကြီးမားမားရှိပုံပေါ်သည်။ သို့မဟုတ် ၎င်းတို့၏ယခင်အလုပ်ရှင်များနှင့် အလုပ်တွဲလုပ်ရာတွင် မသင့်လျော်သောအပြုအမူ၊ ဆင်ခြင်သုံးသပ်ပါ။ cnadidate ၏ လက်ရှိအလုပ်ရှင်နှင့် ဤအဆင့်တွင် conduction reference checks များကို သတိပြုပါ။ ကိုယ်စားလှယ်လောင်းနှင့် သဘောတူညီချက်။\\n\\nHR သည် ကိုယ်စားလှယ်လောင်းများအတွက် အလုပ်အကိုင် လုပ်ငန်းစဉ်ကို ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ပါမည်။</string>
    <string name="LD_text1">ကျွန်ုပ်တို့၏ဝန်ထမ်းများအား မှန်ကန်သောအရည်အချင်း၊ အသိပညာများ တပ်ဆင်ထားကြောင်း သေချာစေရန် ၎င်းတို့၏ ပေးအပ်ထားသော တာဝန်များကို ထမ်းဆောင်နိုင်မှု၊ သင်ယူမှုနှင့် ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှု ယူနစ်သည် ၎င်း၏ အရေးပါသော အခန်းကဏ္ဍမှ ပါဝင်ပါသည်။ ကျွန်ုပ်တို့၏လုပ်ငန်း၏တိုးတက်မှုနှင့် အောင်မြင်မှု။\\n\\nမှန်ကန်သောသင်တန်းအမျိုးအစားကိုရွေးချယ်ခြင်းဖြင့် ကျွန်ုပ်တို့၏ဝန်ထမ်းများကိုသေချာစေပါသည်။   ကျွန်ုပ်တို့၏ လေ့ကျင့်ရေးပစ္စည်းများကို ပုံမှန်ပြန်လည်သုံးသပ်ပြီး အဆင့်မြှင့်တင်ခြင်းဖြင့် ကျွန်ုပ်တို့၏လုပ်ငန်းအတွက် လိုအပ်သော အရည်အချင်းများ ပိုင်ဆိုင်ထားပါသည်။ နောက်ဆုံးပေါ် HR မူဝါဒများ၊ လုပ်ထုံးလုပ်နည်းများနှင့် အလေ့အကျင့်များနှင့်အညီ သင်တန်းများ။ လက်ရှိ နှင့် အနာဂတ် လုပ်ငန်းများနှင့် ကိုက်ညီစေရန် လိုအပ်ချက်များ၊ ယူနစ်သည် အိမ်တွင်းလေ့ကျင့်ရေးအပြင် outsource ကျွမ်းကျင်ပညာရှင်များ၏ လေ့ကျင့်ရေးအစီအစဉ်များကိုလည်း ပံ့ပိုးပေးပါသည်။</string>
    <string name="CB_text1">ဖွဲ့စည်းတည်ဆောက်ထားသော လျော်ကြေးငွေနှင့် အကျိုးခံစားခွင့်ပရိုဂရမ်သည် SPNM ကို သာတူညီမျှဖြစ်အောင် အကောင်အထည်ဖော်နိုင်စေပါသည်။ အဖွဲ့အစည်း၏စွမ်းဆောင်ရည်ကို မောင်းနှင်ရာတွင် အထောက်အကူဖြစ်စေသော တရားမျှတသောစနစ်။ အပြိုင်အဆိုင် လျော်ကြေးငွေနှင့် အကျိုးခံစားခွင့် အစီအစဉ်ကို ဖွင့်ပေးသည်။ SPNM သည် ဝန်ထမ်းများအား ဆွဲဆောင်၊ ထိန်းသိမ်းရန်နှင့် လှုံ့ဆော်ပေးရန်နှင့် ဝန်ထမ်းများအား ၎င်းတို့၏ ကတိကဝတ်များ ပေးဆောင်ရန် တွန်းအားပေးခြင်း၊ သစ္စာစောင့်သိမှုနှင့် ကုန်ထုတ်စွမ်းအား တိုးတက်စေခြင်း။ ဤလုပ်ထုံးလုပ်နည်း၏ အဓိကရည်ရွယ်ချက်မှာ လုပ်ငန်းစဉ်နှင့် လုပ်ထုံးလုပ်နည်းများကို ဆုံးဖြတ်ရန်ဖြစ်သည်။ ဝန်ထမ်းလစာဖွဲ့စည်းပုံ၊ ဝန်ထမ်းများသည် ကောင်းမွန်သော စွမ်းဆောင်ရည်အတွက် ထိုက်တန်သောဆုများဖြစ်ကြောင်း သေချာစေရန်နှင့် လိုက်နာမှုများအတွက် ပံ့ပိုးပေးပါသည်။ ဥပဒေစည်းမျဉ်းများ။\\n\\nကုမ္ပဏီတွင် လုပ်ခလစာကို လစာ၏ ဘဏ္ဍာရေးမှတ်တမ်းအားလုံး၏ ပေါင်းစုအဖြစ် ရိုးရိုးရှင်းရှင်း ဖော်ပြနိုင်သည်။ ဝန်ထမ်းတစ်ဦးအတွက်၊ လုပ်ခ၊ ဘောနပ်စ်များနှင့် နုတ်ယူမှုများ။ လုပ်ငန်းရှုထောင့်မှ ကျင့်ဝတ်တစ်ခုအရ လုပ်ခလစာသည် HR တွင် အရေးပါသောအဖွဲ့ဖြစ်သည်။ ဝန်ထမ်းများသည် လုပ်ခလစာ အမှားအယွင်းများနှင့် မမှန်မှုများကို တုံ့ပြန်တတ်သောကြောင့် ဌာနသည် ဝန်ထမ်းများ၏ စိတ်ဓာတ်ကောင်းမွန်ရန် လိုအပ်သည် အချိန်မှန် တိကျစွာ ပေးဆောင်ရမည်။ လုပ်ခလစာဌာန၏ အဓိကတာဝန်မှာ ဝန်ထမ်းများအားလုံးကို သေချာစေရန်ဖြစ်သည်။ မှန်ကန်သော နုတ်ယူငွေများနှင့် နုတ်ယူမှုများဖြင့် တိကျစွာ အချိန်မီ ပေးဆောင်ကြပြီး နုတ်ယူမှုများနှင့် သေချာစေရန် ငွေထုတ်ခြင်းများကို အချိန်နှင့်တပြေးညီ ပေးပို့ပါသည်။\\n\\nအကျိုးခံစားခွင့်များနှင့် လျော်ကြေးပေးဆောင်မှု ပက်ကေ့ခ်ျများတွင် အချိန်နှင့်အမျှ၊ ထွက်ခွာခြင်း၊ မက်လုံး၊ ထောက်ပံ့ရေးရန်ပုံငွေ၊ ထောက်ပံ့ကြေးနှင့် ကျန်းမာရေးစောင့်ရှောက်မှု ထောက်ပံ့ကြေး၊ ဘောနပ်စ်များနှင့် အခြားအရာများ။ HR ဌာနက လုပ်မှာပါ။ ကမ်းလှမ်းထားသည့် အကျိုးကျေးဇူးများ ပက်ကေ့ချ်များကို ဆုံးဖြတ်ရာတွင် အဓိကအခန်းကဏ္ဍမှ ပါဝင်သည့်အပြင် ၎င်းတို့၏ ချောမွေ့သော လုပ်ဆောင်ချက်ကို သေချာစေသည်။</string>
</resources>